警長被女下屬以紅酒濺腳 怒扯對方頭髮 今判服務令

天水圍警署10名警員今年4月下班後違限聚令，一同食消夜為女同袍送行，怎料發生警長打女警事件。涉案警長一再提出守行為了事但失敗，在開審前改口承認普通襲擊罪，案情顯示女警當時向警長敬酒被拒，不但揶揄警長，紅酒更濺中他的白鞋，警長憤而扯女警頭髮十秒。裁判官水佳麗今判刑指被告因性格驕傲，不滿被女警用紅酒淋濕而不留情地扯女警頭髮，望被告對下屬多點包容，終判被告160小時社會服務令。

笑死

夠膽篤啲老海鮮，條囡番工實比人杯

警長無做錯

唔使革職，幾開心，犯法都無事